石鏡泉道歉喎

香港經濟日報副社長石鏡泉今日（7月22日）發出道歉聲明，全文如下：

道歉聲明

筆者在上周六一個集會上，講了藤條事，引起風波，亦使《經濟日報》同事在採訪工作上有疑慮、有擔心，故不能不作澄清。

1. 我出席該集會，是要反暴力，是該會主旨，亦是每個香港人的責任；

2. 我是以個人名義，而並非《經濟日報》身份去參加該集會；

3. 我講藤條事，大前提是在保衛自己時，是要拒暴，而不可自己施暴，包括不可用粗言，大家看朱凱廸立法會議員的Facebook，所節錄我的講話就知。他沒有必要去護我，但他起碼節錄了較多的事實，但部分網上言論只截取個別片段，不是事實的全部；

4. 翌晚元朗暴力事件，非我事前所能預及，我亦毫不知情，是一定要譴責的，因為我是不贊成任何暴力;

5. 亦因此我現在嚴正聲明 : 撤回之前的藤條與軟膠通言論，並對該言論所引發的各種不便及不安，向社會、同事作出最真誠道歉。

今時社會暴力已太多，各方宜停下來，想一想，以香港人的大局利益出發，存異求同，努力明天。

石鏡泉

食狗屎啦石sir

軟膠通?
20mm?

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

Sir 佢老味

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

你都唔係第一日做狗 ga 啦
扮咩野o 者，狗賊

咁都唔炒

食屎啦廢老！平時電台串柒柒 狗口一把

屌你老母

教仔咁威做乜縮？

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

煽動罪唔使坐呀

收皮石鏡泉，他朝君體何君堯！

石你老母呀 ! 道歉 ? 等我地教導下你囉

拎水喉通 除左黑社會劈友之外
咁多年都無聽過會係其他場合提起

罷睇EZONE
罷睇UMAGZINE
罷用ETNET

收擋啦

呢個pr都好過政府

香港人絕對唔會原諒你！

道你老母呀
幾時同何妖一齊通櫃

道你老母!!

含撚啦屌你老母

其實被左意見而家有人真係做左，這極可以係扇動暴力，為何黑警唔拉，之前有網民係網上鳩噏下都拉？？？

呢隻財演不嬲共狗，但大家早應該先屌爆RTHK，點撚解長期係公共電台仲要有時有科水，俾屍狗石狗之流吹上吹落囉仆街！！！

爛鬼石頭所以咪生唔到仔囉

收皮啦

道歉完就無事就唔洗要法律

話撤就撤呀
講野唔洗負責任呀
留返同法官講啦屌你老母

含撚啦垃圾

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U 周刊 e-zoneiMoney 智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

因為親共既有特權

你睇何君堯，講「殺無卸」都無事

返上去舔屎啦

藤條？你老母，水喉通呢？當無講過？

唔接受道歉, 講完!

Sorry, too late

you burn with us

我俾正評，至少佢肯撤回言論，証明道理在我們一方

唔講咁多
等天收！

屌你去自首啦

反暴力=教唆暴力
受教了

咪柒理佢啦都無人識佢
推番上環件事啦

我屌佢老母

一定係佢策劃啦

所有野同佢講既全部一模一樣

食屎啦死廢老

借位分享，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

食反一年既經濟日報先啦

不必了，佢點樣道歉都改變唔到佢就係琴晚果場恐襲嘅策劃者。

平時好撚串架？乜今次咁快跪低

收皮啦 我叫受傷者撤回身上啲傷痕得唔撚得呀？

信佢一成 雙目失明

加何妖
加李大導
整張poster
送佢一程

仆街死啦你 屌你老母

自首啦屌你老母 做得出唔怕認

叫佢比人鞭返幾十野先啦

sir佢老母
叫佢石屎

今日何君妖個辦事處都搞掂得
下一個到你
想同石sir你傾下經濟財經

屌佢老母

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

收皮啦廢老

無人原諒你啊

食屎啦鐵桶教仔

道你老味呀死股棍

一句到尾，告唔告佢？

你一講完就有人做野
唔關你事？

說穿了編本還9up，Sir你老味！

一係仆街
一係食屎
一係both

屌你老母

石狗泉仆街喇

撤回之前的藤條與軟膠通言論

原本講話冇咁撚多前設
乜原來老豆打仔，會淨係個仔主動打老豆時先做？
冇講係軟膠通

下…咁快淆底

都係要仆街死

道你老母

食屎狗
表面反暴力
其實最暴力係呢啲仆街

佢公司係上市公司來,有冇得對付佢?

陳同佳都道歉啊屌你老母

佔中果班人都要坐
石生係咪都算煽惑他人或者煽惑他人煽惑？

邊句係道歉？？

死撚左去喇，垃圾仆街

好想幫佢老豆瘋狂教仔

教仔ma 我記住呀

道咩歉姐 你無錯到

我睇片見到你煽動他人使用暴力呀, 仆街!

道歉都改變唔到你冇仔送終呢個事實

200萬人每人打佢一拳再道歉
肥仔都變肉醬
教仆街仔都係教仔

道你老母閪

出黎比班老黑扑撚到地鼠咁先講

道歉都係照屌架啦
但竟然都仲早過淋奠識講撤回

收皮啦 留返同個官講

正死仆街

有人唔做，做共狗

應該用特權法 + 獨立調查委員會查9 晒d仆街啦，建制狗今次仲敢唔敢投反對票呢？

含撚啦 石鏡泉 喺度扮傻

Click入去都廢鳩事
一仙廣告錢都唔想俾你賺

根據年報，石鏡泉至今年3月底止全年，薪金296.6萬元，連同34.6萬元花紅及僱主所作退休金計劃供款14.8萬元，石鏡泉全年酬金346萬元，按年增7%。

咁大個人公開講野唔撚洗負責咁
一句道歉就算撚數 收皮啦

仲有軟膠通呢
講得好仔細 要用咩打

推

星期六phone吊7佢

黑警係中上環放咗36粒催淚彈
有義士失蹤 有義士中頭
未知仲有幾多手足受傷被捕
關心元朗同時要關心中上環義士
仲有一直以黎被捕嘅手足
謹記我地目標係政權 唔好中政府計令運動失焦
請做簽名 以免運動失焦
另外 請勇武義士一定要好好保護自己

垃圾奶共狗

自首啊，法庭判你唔係煽惑暴動咪清白囉

經濟日報同佢割蓆

食屎啦

極度懷疑係石sir教疏黑社會人士用藤條襲擊市民

戴耀廷道歉係咪可以即刻放番出黎

屌佢老母啦。

依個要清算

你仆街了

屌你老母啦

跟本佢一早知會咁，鐘意認叻講定先。宜家全城憤怒又扮傻

咁就想算
你老母

佢冇仔女咩，唔怪得啦

大家星期六記得打電話上去問石sir股票

唔使道歉呀
自首得㗎喇

你太天真了
>>> 2. 我是以個人名義，而並非《經濟日報》身份去參加該集會； <<<
佢只係怕影響股價
以個人名義既話請佢做乜? 路人甲都得啦.
請佢因為佢既身份

打撚完自收返
我屌你老母石仆街

死廢老

星期六 九點幾
投資新世代
第一句就問佢0066!

收返當無事？咪撚玩啦，你就算唔知情，都肯定啟發到班黑社會，更何況無人會信你唔知情阿dllm

冇人要佢道歉啵

你仔女唔教你，等我哋幫佢哋教

冇呀 佢自己冇仔送終所以咪想人地冇囉

屌你老味
仲想拉埋朱Heidi落水

佢預計黑幫行動準過預測股票好多

位高權重既邊有個人名義可言？

如果李嘉誠話以個人名義請雇傭兵做私人保安，再買幾十架坦克話用黎收藏，咁又得唔得？

撐狗撐黑, 食屎啦

佢冇仔女㗎

之前話放炸彈比人拉左果個 道完歉係咪可以無罪?

正垃圾

道你老母 收皮啦

擺買經濟日報相關雜誌報紙， 後生仔主要係ezone u magazine

經濟日報
我再睇你就真係唔係人

估你老母 咁又多樣武器又比你估中 而家做硬你 你條含家產

仲以為佢又叫啲讀者留言「on9」等小編inbox封道歉信添

唔想聽

清算埋經濟日報

你老母唔識教仔， 我地個個唔介意代勞

食屎啦屌你老母。
而家出黎道歉？你出親黎撐狗就預左死全家。

有冇人打上去佢電台屌佢

道歉？俾人用藤條打既人點算？

又割席

出街睇路呀，幾十歲人跣親好撚大鑊㗎，小心唔好諗咁多

Ben哥同唔同佢割席？

推到佢仆街

人黎，各打五十大板

圍鳩經濟日報

洗定八月十五啦老屎忽

唔可放過佢同經濟日報系列報刊同fb page

後生仔唔睇 ezone u magazine，呢二本就肯定要摺

DEL ETNET APP!!!!!!
斷經濟日報米路！

道你老母呀

你5毛定白癡？？你仲撚信RTHK冇人隔過任何政經節目PhoneIn？？？

上市公司管理層一句徹回道歉算？唔L係嘛

石鏡泉係恐佈分子

出咗聲明就當無事咁撚著數？

收爹啦柒頭

唔知條老嘢挨到幾多下藤條？

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論下

屌

今日有兩個大客打去經濟日報叫停廣告佢先跪咋嘛

我都好想教下石仔喎

記得投訴,記得罷睇
唔好比人睇死呀!!!!

More

1人害全家典範

留番拜山先講啦

唔死冇撚用 垃圾

罷睇埋U mag同E-zone啦

策動左恐怖襲擊，道個歉就可以無事？

收皮啦石鏡泉

道歉就想冇事？

用aastock 或者 on cc 都咪撚上etnet check股價

條軟膠通幾長都知

Push

發夢知其中一間係保險

打柒你再道歉

道佢老母！！

你地唔好搵埋佢老母的山地出黎呀 ！

屌你老母咩閪佬泉

大是大非。唔撚接受

執行董事嚟

煽動罪走唔甩

唔可以放過石鏡泉
即刻向港台投訴
唔想再o係電視電台聽到佢把聲！

你會唔會用鐵通打自己個仔？cls

有咩留番拜山先講 ...拜你山

仲有好多fb fanpage

係台上攞晒彩，依家道歉有L用咩!

Moreeeee

應該寫信俾d銀行、投行，等d鬼知呢間報社d好人好事

切腹

呢條友假撚到
仆你個街去死啦

我淨係好清楚記得你教人用藤條同水喉通打仔

執咗間報紙佢啦

俾所有連登仔兩打一蕂先啦

煽動罪

身為公眾人物發表完呢d言論想唔負責任

經濟日報條米路唔係ET NET度啊
Unfollow UTravel 啦

企得喺有何妖份嘅台，都係同類啦，黑社會呀

行撚開啦
敢講唔敢認
幾十歲人咁叫道歉

咁多無辜市民俾人打到爆缸，遭到恐怖襲擊，
你依家一句道歉就算？

RTHK可以保留到好似頭條新聞呢D咁貼地的節目,
咁另一邊要就有D好似呢個PK的離地撚做節目平衡番
其實算係一種代價黎

原來講完嘢之後話撤回就可以當咩事都冇發生過，咁係咪我恐嚇完人之後收翻就可以唔洗比狗拉？

應該佢地之前傾過下

煽動暴力道歉有用？

大家快d unfollow 港生活 utravel 個d垃圾page
係佢旗下

道你老母，你而家當自己有時間寶石呀，發生左當冇發生過?

PUSH

佢老婆係中大教育系教授。

呢條友響自己上星期個石sir 周記到講，周四沽左
佢一早知呢單野，會搞到好大
然後食人血饅頭預早沽左，再作故仔。
周五期指抽左上黎，即刻響星期六鼓催D人用滕條，鐵通打人，想搞大件事令到香港不穩定性增加
所以信佢一成就食得屎
石鏡泉，係一個帶住面具佔道德高地的偽君子

講左可以唔認？

我無野講

食屎啦你

食屎啦，破鏡泉

唔接納

教仔?
而家連登仔教醒你幾十歲人
果頭近就收皮咪亂出黎9up攞黎柒

道佢老母
果日站台站得咁撚惡
唔係以為唔洗為自己講嘅野負責嘛

而家有人聽你支笛進行恐襲呀
煽惑暴動罪洗定8月15啦

有冇石鏡泉d子女資料 ???
教仔時間到

Sir 你老母

你叫黑社會用藤條軟通打人嘛
道咩歉啫，知你咩料露晒底啦
依家見搞大咗件事就拋波？
吔屎啦你

撤回你老味咩

之前叫人要（力）就要用騰條

依家人地跟灑你指示做

打完人扮撤回就無事？

屌你老味 ！ 食屎啦

又鳩搵借口？？咁點解唔播撚埋3仔4仔更平衡呢？？

道你老母！！

而家先驚？ 我都要攬炒

我二星期前第一個閙佢無仔送終

屌你老母阿

星期六投資新世代有個好長既問題環節 可以打上去屌7佢

石狗收皮啦

Sir 你老母呀死傻鳩
仆街死啦你石鏡泉

煽惑暴動

講完又縮 你估你牛閪呀？

喂 元朗班黑社會 你地又俾人割蓆啦喎
做condom感覺如何

問左人拎安家費未

搵定律師喇

本身冇follow有咩可以做到

最撚暴力就係你嚿屎坑石！
你要變過街老鼠？成全你！

呼籲其他人做

煽惑恐怖襲擊
恐怖份子石鏡泉何君堯

唔好俾共匪既慣用技倆轉移視線

要記住9/6一路走來係為左咩！

唔好忙記我地仲背付住5位英靈

5大訴求無一回應

仲有果啲U FOOD U LIFESTYLE

我想報警

知道 但推到佢仆街先

石生係咪無聽過覆水難收

全線unfollow 經濟日報及其相關媒體

除此以外唔駛理

我要去經濟日報抗議

星期六投資新世代好好招呼佢

宜家就識撤回？

煽惑

煽動暴動罪

梁頌恆講完支那，辯稱係鴨脷洲口音都要DQ
而家咁多恐怖份子跟佢吩咐策動襲擊 佢而家話收回就走得甩？
洗定八月十五啦

食屎啦！

ok

抵制唔該

立即公民拘捕 石鏡泉 何君堯

講咗出口嘅言論點撚樣撒回

當日明明係威係勢
道咩歉
重有依d道歉香港人都唔會收貨
你估我哋重係袋住先嘅香港人咩
多得你哋令我哋知道依個政府幾黑暗

打完人講句撤回就當冇事發生，咁唔洗要監獄嫁啦
煽惑他人作出公眾妨擾罪走唔甩

出黎俾香港人打藤，
咪考慮下原諒

道你老母
起碼坐五年監

一係就鞭型

煽惑他人
DOJ 告佢la

識人喺人面做，出咗兩份內部道歉聲明

直徑

專業級指導！

食屎啦藍絲

係邊個落廣告就杯葛邊間

道你老母！食屎喇石鏡泉
撐警個班都係仆街
唔撚洗講咁撚多野

一句到尾啦，要Deal要平衡點撚解係要俾政經節目位？？？

唔撚好扮無知財演地演靠乜搵食？？？幾多萬人要墊佢屍底？？？

收嗲啦
一係就炒撚左佢先收貨

你含撚啦屌你老母 扮傻 講埋哂啲狗話

戴耀廷嗰單地點又唔match 又根本冇人係聽佢點行出嚟 咁都告得入
石鏡泉呢單連武器種類咁specific都清楚列明 如果唔係偏幫佢，都解釋唔到點解告唔入

真係收皮啦死廢老

入面搞緊聯署啦

屌你老母
你平日幾撚燈幾撚垃圾都唔計
而家大是大非你夠膽伸個頭出嚟就預得比人屌啦

唔睇hket

經濟日報記者好搵定工

留返同法官講，有理由懷疑佢有份指使

算尻數啦，佢唔辭職以後唔睇

落地獄喇！

打殺所有同石鏡泉有關一切刊物

教你老母

道佢老母
唔好買佢D嘢
「頂唔順想睇,可以去圖書館借！！！」
各大圖書館設有報刊閱讀室

晴報
U 周刊
e-zone
iMoney
智富雜誌
經濟日報出版社
香港經濟日報
校園泰業印刷
經濟通
交易通
環富通
經濟地產庫 (EPRC)
招聘廣告及培訓
CTgoodjobs
經濟商學院
優質生活網站
樂本‧健
U Lifestyle
U Travel
HK 港生活
U Food
U Beauty

入面既人唔做野
我地香港人幫你地做野！

食屎啦絕種石

咁講法 拉登都可以道歉

叫佢講下港鐵 同新鴻基

收皮la

事後先講呢啲嘢有用咩。 你既一時口快，間接造成今日對元朗人對香港人既創傷，呢樣係好難修補既。

咁有誠意！一定要支技hket 旗下刋物！

SIR佢老母閪

聽晨光第一線最撚憎佢
但班主持人好似好俾面佢咁,成日石SIR 前石SIR 後
應該一早炒佢,同成個節目都唔夾

罷買經濟日報 推爆佢

入面啲人都小緊佢，不過佢係成個集團創辦人之人，想佢辭職都幾難。

唔洗道歉wo

你有份煽動，連埋乜撚肥閪媽、叻哥，
會記入史冊

一定要佢辭職為止

斷佢財路

清算list 預撚左你啦
石sir!

叫人拎鐵通但又反暴力，屌你老母思覺失調呀？

唔買經濟日報

石你老母

軟膠通？你條撚就軟！

算鳩數啦你，屌你老母

佢冇錯丫，照讀劇本之嘛。而家成為事實咪正正證明左佢講得岩囉，中哂啊！

屌你老母死跛佬石Xx

自首啦 搏下減刑
捉得2個，仲差一個先齊3人

too fucking late

罷睇罷買

你今次大撚獲

你食左條藤條我就當無數啦

收皮啦，家陣出嚟道歉？

副社長又唔撚係代表自己份報紙？

出咗你啲意見果時又唔撚見你即刻出嚟澄清？

攪到咁大鑊又出嚟話唔關你事？

做人咁閪垃圾，就番歸啦，正仆街。

呢個人黎架？

就係聽左你講，D牛屎佬先出黎打人喎！
反暴力所以教唆他人使用暴力？
你仲要係大台上面講喎，唔係平時咁傾下計喎！

食屎喇，以後都唔好睇U Magazine

有冇fb 洗版

要洗版
一定要

有冇投訴信template
Sorry文筆差
朝朝聽晨光第一線聽到佢個part都慶過火屎

2. 我是以個人名義，而並非《經濟日報》身份去參加該集會

屌即係最撚仆街就係呢種免責聲明，屌你人地請你嚟就係睇中你個身份所代表嘅認受性同號召力，每次介紹你都會同間公司掛鉤啦，人地未必想聽"石鏡泉"講嘢，但"經濟日報老闆"個銜頭即刻唔同晒啦，屌唔通睇中你有光頭大肚腩叫你上台表演空翻呀？

教唆黑社會行兇，準備身敗名裂同洗定屎忽啦柒頭

以死明志

講完

就喺你呢啲濕鳩家長諗法先會引發咁撚大鑊嘅事。

家陣你事前咁撚高調發表高見，又呢樣要打，又果樣要教，家陣出齊晒，驚呀？唔夠認自己有講過呢啲濕鳩意見呀？

信你條撚屌意見去做投資就真係慘，有乜事最後咪又係好似咁樣跳出嚟話唔撚關自己事。

正仆街。

入左監倉先道歉啦

即是做對了
請繼續做

淆底呀支那狗？咁撚廢黨一家抄你家啦

全港罷買經濟日報
屌你老母講到咁招積

應該要向有關集團所屬媒體反映我地嘅不滿，佢呢啲暴力宣言一定要有後果。

都知你同何妖好大咗
依家玩出火, 燒到人想 say sorry 算 ?
無咁便宜呀 ?

呢條廢老同時做節目牙斬斬，而家就縮？係台上講到好興高采烈，有理由相信係有預謀煽惑他人襲擊致造成身體傷害，警方唔係唔執法呀？

咁大個成年人唔需要為自己所講既野負責？財演果然係財演，講野唔使負責任

經濟日報諗住出句不代表本報立場就算？唔出黎強烈譴責即係暗撐佢啦，一定叫身邊人罷買罷睇

依條廢老冇料扮四條

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

道歉邊到有道歉既字眼出現過 除左個聲明叫「道歉聲明」咁叫道咗歉

道歉大撚晒呀~ 含撚喇

傻仔，玩大咗。信班圍頭佬。而家走唔切

煽動他人使用暴力
一句道歉就了事

道你老母

死十萬次都不足惜嘅垃圾
你講乜都冇撚用
等死拉垃圾

屌你老味啦，你估你成日話自己係無牌代表就可以亂up野啊！

先拿千萬賠償傷者，再扒下受棍棒1百下

煽動 拉鳩佢LA

對唔住就可以冇撚事呀？
你同共產黨講對唔住啦
睇佢會唔會放過你老竇老母

澄清完就當無事發生過？
煽動暴力證據確鑿喎

經濟日報集團最淆應該係U Magazine冇人睇，因為最出名，而且係年輕人口味導向嘅雜誌。

請大家留意返，經濟日報大股東之一係香港大學

要unlike u magazine

見風向唔係自己度就出黎講句對唔住就算阿？

Ezone

屌你啦 石鏡泉 扮撚哂野

呢壇野你搞出黎既同法官講啦

電腦界應該都係我地既人

你嗰陣時係撐警察遊行唔係好撚威嘅咩？
教仔呀嘛
而家瀨咗嘢就割席呀？
點解唔繼續撐落去呀？
不割席，不篤灰

講到咁清楚
班白衫第2日就跟足曬

幾時辭職？

有咩留返同個官講啦

攪到經濟日報集團無錢賺就會炒佢

信你一成，雙目失明
DLLM

有冇人遊行拎埋滕條

唔好再用 et net 轉用aastock

斷佢米路

而加來割席？太遲了
有冇義士用謄條教下佢？

垃圾

道歉有咩用

收皮啦 出份聲明就算？
而加仲係醫院果啲點計呀 屌你老母
捉得果2條友

前一日講教人打仔
第二日成班白衫就咁做
仲唔係教教唆？

收皮啦屌你老母

撤咩回，嘢都講左，班黑亦都跟左，你咁既所謂道歉，同殺左人講對唔住有咩分別？

道你老母！

日日打上電台同佢請教下股票

石sir 教你炒燶股票
比沉大師更毒

係裡面做過，經濟日報集團金蛋，
就係
ETNET

基本上其他業務都係蝕錢，
只有ETNET 一個賺錢救全家，
罷買報紙根本無用，
本身D 報紙印來都係拎去廢紙回收，
大家DEL APP，
MAU跌、條數唔靚，
廣告唔落落去，lifestyle page 全部unfollow
我睇你比咩KPI D 客睇

依家杯葛ETNET 只係剛剛開始，
佢地已經推石SIR出來葬旗，
證明槍頭方向無錯

港女已經unfollow咗

大家unfollow以下page以示不滿

經濟日報

晴報

經濟通

港生活

Utravel

Ufood

Ubeauty

狗改不了吃屎，道歉有用咩？
食屎啦石狗。

呢啲網媒
最重要嘅係入面啲廣告
靠廣告搵食
如果大家unfollow晒 唔睇u乜乜嘅文
就好大件事...

仲有可以dislike佢相關既野,e.g. youtube片

你真係壞左 sir乜嘢

哦

屌你老母做黑社會軍師咁撚威做乜笠水？ 嗰日你明明賴閪賴得好過癮格，依家賴完又驚生花柳呀？

道你老母.

屌你啦

我停買所有報紙雜誌

撤回

垃圾全

佢唔配個 sir 字

-----

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

唔係石sir 係石屎先岩

星期六講完既野，星期日即刻有人做，相當有嫌疑呀，都唔知係咪有份策劃或者煽動架。

睇股價 睇股票新聞既，以後唔好上etnet
俾錢用串流報價既，唔好用經濟通，請既轉用infocast/aastocks/megahub
垃圾雜誌同網就唔好買同上啦，去jobsdb唔好去ctgoodjobs

食屎！

push]

我都係喺裡面做過

佢成間公司入面真係咩都蝕錢

大家識做啦

切腹就可以考慮下接唔接受

垃圾，衰撚咗就想割席，廢柴，狗都不如

食屎啦
教人去五金鋪買膠喉打人

冇家教都唔駛石鏡泉你同班黑社會都呀！

慳啲啦

煽動完人宜家講句收翻就當無數丫？

石你老母！！！！
等仆街啦！！！！

道歉就當冇事？
叫佢出黎比人打一身我又道歉呀~

扮死狗

不接受道歉

有冇議員報案，佢應該返咗煽動暴動罪

打完各先講
唔好等18區一齊出事先講

食屎啦 迫到佢俾人炒

叫佢出黎比元朗班受害者用藤條教返佢做人咪原諒佢囉

點樣處置

返大陸食牛屎啦

個人身分？
林鄭不論任何時候做緊乜都係特首
你以為咁講就辯護到？

fucking rot in hell

食撚屎啦

報警拉佢啦

hi 前同事，我就已割蓆
你依家仲有冇內幕

入倉炒股

如果香港係法治社會呢條仆街一早畀人拉左，條友唔係主謀都起碼係共犯

坐監啦石狗公

收皮啦，果日講到咁明明白白
依家見件事搞到咁大想扮中立

石鏡泉 琴晚咪 如你所願

唔會再續。

道歉完冇事嘅柒婆而家就唔洗閪晒臉啦，香港就係俾你哋呢班死老野害到咁慘！

做咩要道歉？

唔通係你.......

推到佢坐

辭職可以考慮放過經濟日報

Hi 前同事間野19到死，走得快好世界

經濟日報係上市公司 , 股東正常都會對涉黑俾壓力啦

洗咩白，講一句就當真?

冇啦

抵制

煽動他人動用武力！

一齊幫手

你哋都老屈得人多喇，依家咪承受吓俾人屈嘅滋味囉，老嘢

留番同法官講

搞到咁撚大獲無差別周圍打人只係道個歉就想了事好撚難呀屌你老母

全民頭盔月

仲有Topick Ezone iMoney CTGoodJobs

公開發表叫人打人 呢種人應該拉去打

好野好野

叫人無藤條就去買，仲要仔細到20mm，膠果隻

肯定係用你d膠汁做

裡應外合ok wor, 人地上左10樓坐啦

閱

力而不暴丫嘛，力你老母。去驗眼啦仆街， 講句嘢都好似標童上身咁撚樣。

仆街啦，而家話個人名義參加集會。智障5毛就信你

佢同李力持都係依次既主腦

屌你老母食屎狗

我期期U周刊都買，以後罷買😡😡

假設
我出100萬買起石鏡泉
有人真係殺左佢，搵我拎錢
我可唔可以話我講笑，唔關我事？

屌你老母石鏡泉, 成日講反暴力, 屌你老母臭系, 元朗如你所講出現左喧既事件, 依家係到搬龍門, 屌你老母

食屎啦石屎狗

星期六打去RTHK投資新世代問候一下佢老人家

大家幾時用籐條去教吓亞爸

等天收

屌你地講到有幾撚不滿，經濟facebook仲有成四十萬人like，邊撚個仲唔unlike

唔使同我地道歉wo

留返係法庭 同個官講啦

好懷疑尋日石鏡狗係咪有份去現場打人
夠膽拎鐵通去元朗恐襲唔敢認？

有無投訴信樣本？
想去RTHK投訴

叫你老母同你出黎2俾我地200萬人一人fit一野藤條 再考慮下接唔接受你道歉

唔會放過佢 比我見到佢 佢一定平安

絕不接受！

撤回wor ，都叫有骨氣過特首
屌你老味經濟日報

呢條仆街食屎啦

繼續推

大家unfollow以下page以示不滿

經濟日報

晴報

經濟通

港生活

Utravel

Ufood

Ubeauty

唔撚接受你道歉呀dllm

有咩同個法官講啦

戴耀庭當年台上大大聲 佔領中環

最後傘運後 被控

石鏡泉而家大大聲 話攞鐵通教仔

最後發生咗 冇任何法律後果？

更證明元朗呢單野 真係搞大左

出黎俾我扑返野先啦屌佢老母

支持

煽惑他人煽惑
告得!

咪係 快d unlike 啦

不滿就unlike 啦 無少過呀

收爹啦

屌 係咪不滿架 快d unfollow

12345678910

道佢滷味

11121314151617181920

我地唔需要你既道歉，只需你受返一樣既傷害

我冇野講

除左unfollow經濟日報及其相關媒體之外，仲有咩可以做絕對不能比佢蒙混過關，就算法律制裁唔到佢，都要佢為自己既言行負責

原來係你

做左第一步先啦，唔止unfollow，要unlike埋

大家unfollow以下page以示不滿

經濟日報

晴報

經濟通

港生活

Utravel

Ufood

Ubeauty

Share出去俾多d人知
只要佢d followers少左就會對佢生意有影響

買定電話卡 星期六港台 投資新世代 問候條恐怖分子

Followers無少過 快d unfollow unlike

屌你老母啦 玩大左先嚟道歉

收皮啦垃圾財演
心腸咁差仲講乜撚？

佢去左自首咪原諒佢囉

道歉有用，呢個世界就無罪惡

食屎啦！道你老母啦

仆街啦你

挑, 收啦
傘運時佢已經一個老seafood 咁樣係度指點江山

講完唔洗負責呀？

道歉有用要警察黎做咩？
Oh sor 宜家要警察黎都係冇撚用

見晒血先講sorry，有柒用？

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

依家黎鳩縮？你同何君堯都要血債血償呀！

收回? 好呀 告到你坐煽惑他人暴動咪收回囉

其實有冇人報案舉報條仆街？雖然知道冇咩用

NOTED 照罷賣

以前好中意睇 宜家先知咁撚仆街
經濟日報旗下員工好快d走人

我應該佢應該為經濟日報既聲譽辭職
最基本抵制直至佢辭職

屌你老母臭屌爛化閪……賤種

道佢老味 收皮啦

唔炒佢 經濟日報等仆街啦

杯葛經濟日報, 杯葛股票,杯葛石糞狗,奶共擦鞋王

ccu@rthk.hk

至香港電台︰

本人是貴台的長期聽眾。本來亦很支持貴台會任用不同政見立場的主持，以達至中肯持平。

但對於貴台其中一位客席主持石鏡泉於2019年7月20日的公眾集會上鼓吹以藤條襲擊反送中示威者。
無巧不成話，翌日(7月21日)出現疑似黑幫人士以類似手法於元朗發動恐襲般的暴力行為，襲擊無辜市民。

石鏡泉作為一位資深傳媒人，理應知道他鼓吹以藤條襲擊反送中示威者的言論已經超出了言論自由的底線，並對社會造成嚴重分化。
因此，本人懇請香港電台立即終止石鏡泉的所有節目，並對鼓吹暴力者予以譴責及劃清界線。

一位香港電台聽眾敬上
2019年7月22日

聽日大家要打去港台投資新世代石鏡泉問 經濟日報(423)止蝕位喺邊？

屌您咪派膠
港台搵主持或者嘉賓都係按題目主題節目而定
政治考量唔係首要條件
個人而言 我覺得港台平衡得唔錯囉
咩陣營嘅主持都有 咁樣先唔會一面倒囉
播三仔四仔呢啲咁戇鳩嘅嘢都講得出
你小學畢業未啊？
紅色大字好撚型？您近視就返香討

不如send email俾佢d廣告客好過啦，d鬼佬見佢做咁多好事，一定幫佢提早退休

食屎狗

阻阻你
石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

721打到咁邊個信

煽惑他人煽惑公眾妨擾

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

食撚屎啦屌臭你老母西

佢冚家拎邊度護照

report 暴力喇

之前唔知邊度睇話石狗係英國人

啲死廢老成日扮道歉，
但係次次都係不情不願
唔係影響到自身利益都唔會道歉
喂，屌你老母咁撚有道理架就咪撚道歉
唔好向惡勢力低頭呀柒頭

含柒啦
扮撚哂野
dllm

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

道歉都無撚用

呀石，你過嚟，我當你仔咁教

道歉有用就唔駛光復啦

任何賤人既道歉都係完全唔值錢毫無價值
對住仆街需要問責，不存在其他選項

投資新世代問候煽惑暴動者

講撚到要打仔教仔
今日又話自衛
係咪做傳媒做到矇撚左？
以為你支筆真係大撚晒？
寫兩句前文不對後語既野就覺得ok?
矇撚泉
垃圾上司
我屌你老母twice

道咩歉？
你講完，有人做咗，唔使負責？

印彩色出黎貼起佢

道歉有用嘅話，要警察嚟做咩！
Sor，唔記得警察都係冇用。

石生都建制左好耐下

提倡用暴力打人果位係你

道佢老母！

解釋咁多都無用，收嗲啦，道你老母

策劃恐怖襲擊原來可以道歉的